點解會有人選擇喺麥當勞返工

人工少都算啦
返工成隻狗咁俾人喝 見到心都酸

啲廢老啲態度

幾撚多學生妹食

醉翁之意不在酒

咁又係

厚徳d質素

痴線

我樓下果間,

有3, 4件得得地

去做返2個月食女

都幾唔錯